{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018023",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2200289152/gangneung-refresh-pension-gangleung-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698430061306&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=90000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314337377&selectedRatePlan=383089923&expediaPropertyId=68727786&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 리프레시펜션오대산점"
    },
    "text": "江陵リフレッシュペンション五台山店 (강릉 리프레시펜션오대산점)\n江陵リフレッシュペンション五台山店で宿泊すると、屋外プール、無料WiFi及びセルフ駐車など便利な施設を楽しめます。 , ホテルサイズ : 12個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵リフレッシュペンション五台山店で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "江陵リフレッシュペンション五台山店では、屋外プール、無料WiFi、セルフ駐車などの施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "江陵リフレッシュペンション五台山店の客室数は何室ですか？",
            "answer": "江陵リフレッシュペンション五台山店には12個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "江陵リフレッシュペンション五台山店のチェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "江陵リフレッシュペンション五台山店のチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での制限事項はありますか？",
            "answer": "江陵リフレッシュペンション五台山店では、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの方法はありますか？",
            "answer": "江陵リフレッシュペンション五台山店では、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡し、チェックインの案内を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "江陵リフレッシュペンション五台山店のチェックインには、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真付きの政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "江陵リフレッシュペンション五台山店では、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で無料のWiFiを利用することはできますか？",
            "answer": "江陵リフレッシュペンション五台山店では、共用エリアにて無料のWiFiを提供しています。客室内でも無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "江陵リフレッシュペンション五台山店には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他何か特筆すべき事項はありますか？",
            "answer": "江陵リフレッシュペンション五台山店では、指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 564
    }
}